祝見到呢個post嘅dse考生派到第一志願

但係交唔切留位費無咗個位😂

有心讀一大早去銀行排啦

支持樓主😂

意外嘅野好難講😂

🍻飲